尽管冥王星比月球小，尽管温度徘徊在-390华氏度左右，但它有一个复杂的大气层，由氮组成，夹杂着甲烷和一氧化碳，充满了意想不到的蓝色烟雾。这些图像揭示了太阳系的黑暗面——第89期：黑暗面| Corey S.Powell | 2020年8月26日| Nautilus
在这项新的研究中，香港大学的微生物学家Kwok Yung Yuen和他的同事们分析了每一个患者冠状病毒感染的基因蓝图，并寻找差异。香港的一名男子是第一例确诊的冠状病毒再感染病例加西亚·E·耶酥2020年8月24日科学新闻
我们的目标不是变得更便宜，而是变得更沉稳，这是持续的，并将继续下去《华尔街日报》的数字广告业务是如何度过低迷期的？《卢辛达南方报》| 2020年8月20日| Digiday
然而，如果你研究超大质量的星系，你会发现它们往往是由较老的恒星组成的，这表明它们已经在它们的衰老中坐了很长时间了。宇宙已经制造了几乎所有它将制造的恒星——第89期：黑暗面| Caleb Scharf | 2020年8月19日| Nautilus
他将伽利略时代与当今时代进行比较的评论被编成了一篇引人入胜的、可读性强的文章。一本新的伽利略传记与今天的科学否认主义相类似|汤姆·西格弗里德| 2020年8月11日|科学新闻
随后，他在纽约市音乐家卡洛·尼科洛（Carlo Nicolau）的帮助下创作了这首乐曲。政府正在使用潜意识歌曲恐吓移民|凯特琳·迪克森| 2014年7月12日|每日野兽
他写道：“一个人不能写出好的英语，就像一个人不能仅仅遵守规则就能写出好的音乐一样。”。行话会是英语的死亡吗|《每日电讯报》2014年3月30日《每日野兽》
也许写一篇关于硬连线虚构的小说，一篇提醒读者他们的突触欺骗的小说。智者：E.L.博士在忙什么|Tom LeClair | 2014年1月13日|每日野兽
但你说，谷歌抱怨让我在一个小窗口里撰写新消息。Gmail优先收件箱疯狂：冷静点，伙计们，选择退出很容易|温斯顿·罗斯| 2013年7月23日|每日野兽
辩方解释说，它没有考虑文件情报，林德镇定下来，让防御进行下去。丹尼斯·林德·布拉德利·曼宁法官是最大的敌人吗|Alexa O'Brien | 2013年7月19日|每日野兽
他把报纸放在桌子上，在他读一个音节之前，他努力使自己镇静下来。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
我们突然意识到，毕竟一个国家的伟大和力量是由组成它的男人和女人组成的。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
契约社会的行为是复杂的，是组成它的所有人的行为的总和。约翰·坎宁安立约条例
反对、创作或发明曲调，foule fayle，惨败。乔叟作品，第1卷（共7卷）——玫瑰的浪漫；小诗|杰弗里·乔叟
大约在这个时候，他开始作曲，尽管他的尝试只是即兴创作。生活与健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信